有無人有供滿既物業係手，但想支爆？

見好多想支爆 想洗牌既都係無樓無錢人士

有樓嘅話咁易一開二
點解要爆

有錢有事業邊個想世界亂丫
唔洗供滿物業 淨係比份20~30k既工果班友
旺角暴動都少咁班友 無業/侍應果堆呢

唔平點買多d。
梗係想爆。

如果香港無窮人。邊有咁多反對聲音

大部分連登仔反共想支爆唔係為香港為自由為公義,
只係想攤喺度搏洗牌搶人哋啲財產/物業

望下啲留言就知

有樓係手->物業套現->支爆->樓價跌->買多層收租->升番
Perfect

爆完 趁低吸納

屋企層樓供斷左
但我地全家刀想樓爆
利申：屋企而家值1100萬

電話禁極刀定係我地全家刀犀利啲？

成家得一層樓 實想爆啦

我都係咁話
早幾年老豆老母賣左另一層樓
又話遲下會跌
跌佢個頭

我有樓，絕對唔想佢爆

你無第二層樓，爆唔爆對你地影响都唔大，而且係你屋企有，唔係你有

一家人，即係有人頭，團結係力量

供斷怕咩

供緊先怕

我唔係太想支爆，因為一爆就成個社會都會亂，之後會發生咩野事無人知。

屋企有六個已供滿單位，想支爆

系。。。屋企兩老成日話會樓爆，所以不買樓，點知無跌仲升到仆街。。。

失業率向上飄升，樓價因為地區不穩定性暴跌，供緊樓既人好多會變負資產。參考番金融風暴，好多人跳樓，有錢佬移民潮，淨番無資源等死既阿叔係公園邊磨腳皮，邊講政治。

屋企手持三個物業，自住樓差百零萬供完（巿值千三左右），另一層供滿既收租單位（巿值六百鬆 D)，再加一個旺區邊界既二百呎鋪位（巿值唔知，月收近十皮。）
講真，支爆又好樓爆又好，除非跌多過一半，否則對我屋企無影響，只係數字上小左，加上雙親咬長糧加埋一個月都有萬幾近兩萬。除非我唔生性拎去賭，唔係既話佢地份長糧都夠供樓同活。

無十個物業以上都唔會想樓價升到咁

想支爆係為世界去除毒瘤

一開2 玩財技都唔識 ?
到平果時, 你買到, 人人都買到,
仲可以點區分有錢人同窮人 ?